[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (35) 漆黑騎士(課金)

新Post Template:

PV:
OP:
OP2:
Google Play專頁：
App Store專頁：
攻略WIKI(英文)：

日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更
系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE
戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次
兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆
飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多
武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖
勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下
因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用
屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3
特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備
個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體
首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右
英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)
鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數
限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能
技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數
技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂
聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得
武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟[/quote]

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：
1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。
新手常見問題
Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。
Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。
Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。另一個揀Lyn嘅原因係現時抽無色係一件非常伏嘅事，一開頭揀咗Lyn，可以令你以後冇咁易手痕中伏。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。
當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。
Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。
Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。
Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：
新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽
最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。
Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。
Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。
Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。
Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。
Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。
Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

NPLM

想問下其實C技1格內2格內加防加攻個d
其實包唔包括埋學個條友有得加

鼓舞同紋章效果唔包自身
光息效果就包

無哂體水追排名

酒桃

估計9萬分可以保住5000名

肥、印、武器鍊成真係要靠時間黎磨 新手要升印同武真係漫長等待

鬥長命，keep住玩就得

唔明

thanks
同埋我想問聽話武器鍊成係睇武器唔係英雄
咁點分把野有冇得鍊成
同埋係咪得5星先有 ?
我有d 4星唔知有冇得鍊

NY 神威 + 重裝 好正

NY神威+雙飛企埋一齊雙防已經+9(未計自己疊雙防，簡直鐡壁

終於組到第一隊馬隊，有無人教路紋章鼓舞點疊好？宜家雙法有騎刃紋章，獅子王有騎盾鼓舞，但都成日被秒？應唔應該換騎刃鼓舞秒返人好？但雙法速慢好似食唔到個加速咁

係
呢個角色唔洗突已經有好高效益

獅子王拎騎刃buff其餘3隻 勇書拎騎盾就ok

騎刃紋章無用?枉我仲食左個5星勇書哥 晒左個埋伏肥

利申：無課所以唔玩突破，有強迫症突唔滿唔好睇

點解會得46/300
其他野食晒？

有用肥>食
無用肥>賣
一般肥(唔多實用)多過一只>賣淨一只

咩強化互克綠書殺呢d有儲既，一升綠騎就即食

屌我都覺，有時太攰想放棄打鬥技場，但唔打就無獎牌煉武

奬牌事少，練成石先難攪，只能打活動攞 個個咩神練水滴仲麻煩，要練200個練成石 但真正專武一定要用到

到宜家都未練過專武

專業宜家好似都唔多 我手上都係得兩只有得練，但唔係一線角練完又係放係倉底

傑妮抵煉

你食左5星勇書哥

要配合埋雙死氣先有用(未有 )

我抽到3只勇書哥 比較好IV個只用緊，一只做埋伏肥一只做騎刃肥，諗住以後抽到+攻-速既就食返宜家個只，最多突破一層 因為一突破開就會好想突到+10，然後就會變課長 唔想變成咁既局面

Genny唔係專武喎

係囉 但佢又特別在有特殊效果，所以真係幾抵升

睇武器架，而且係最高級既武器

咁點先知把武器有 ?

5星武先有得煉
有+號有得煉
勇者 火䉜 貓暗器冇得煉

入武器煉成就知
冇得煉會有交叉

下咁即係有就有冇就冇
唔會4星升5星之後有?
因為我有隻4星櫻~我見櫻係有5星
所以諗會唔會升左佢會唔會有鍊成

想問問刃書問題

見你地講過紋章係無用,要有藍字既先可以提升到刃書效果

如果我nono帶速度鼓舞

隻nino係咪速度+4(另外刃書加成攻擊再+4)咁樣?

宜家無，將來可能有

係，刃書隊核心我覺得係艾利可，一個buff機可以buff晒所有數值

升5*咪有
4*咪冇
武器要5*先有最高級

呢度有幾多0課課左新手pack

我

堅持零課 我係唔會咁易上當

想問下岩岩新玩應該抽咩卡池
免費抽中左隻卡美拉

送王女呢

sorry 睇錯煉武

下次埋伏記得用四星紅利克隆，勇書哥有多的話，最唔浪費應該只有突破（騎刃肥都有D o徙）

咁樣係愛，唔算係課

而家睇個Schedule都R爆頭，傳承之後有移動技，但係好難估佢擺咩角
陣間編隊飛行都計移動技

宜家等緊只完美IV勇書哥突一

Hold到抽到11隻咪突得

希望你忍得住

WoM
兩紅一綠pick up

玩左咁耐30蚊咪當施捨俾InSys囉

有可能等到執笠都未抽到11只

賣左發現抽得齊真係揼春
不過突10都係為4滴攻

突破都係為推分或者愛
有幾多人為個幾滴攻

作為火紋fans次次pool抽到想要既角就好開心，推分呢d無好大欲望

佢都冇分
同埋其他四項推完都比人秒
淨係得攻有用

所以唔會突佢

yes
用課金石一抽就中5星
我就是成功的例子

其實上年都施捨唔少
今年睇佢有幾多新野玩先再算，冇意欲課

無新野就棄

我都應該會課
其實之前玩星矢都有課，一個月廿蚊

棄課定棄GAME?

多數棄課就棄埋game
pad，石器，爐石都係咁

Tempest trial 同 arena 一齊完一次過送萬幾二萬毛

你OCD level 100喎

傑妮煉武應該煉邊把

無法反擊

Thx 巴打

真係幾好用

我個box入面Tier1角

玩完火紋無雙入黎
好努力刷緊龍馬開局

隻弓Corrin弓響Base度講野我先知佢Lv1 auto到 Lv40

而家好多tier 1角都無上場機會

多勁角多到你丫

弓神威用進軍阻止幾好玩
會屈到有啲敵人郁唔到

Wadiu
5042分縛鎖排緊2557
分分鐘保唔到3000名

Gamewith個預想，普通arena留20條線在5030左右
比上星期升左30分

有抽蛋動畫個啲4星係咪勁人黎

好激氣以為有動畫會係5星

多得冰雞唔少
me arena 同縛鎖都係 5040 tim

今期漲得好快
希望快D過
不過我自己無食過祝福, 如果Nono同Nino都食水祝福, 應該每場平均多4分, 7場多28分

有動畫只因為係隻game最開頭的8隻pick up banner角色
有動畫而唔係5星嘅都應該唔係勁人

實際有用的有Young Tiki......同親生女?!
繼技用就有，takumi招遠反，4星ROY招相性，(親生女招天空?!)

投得

唔記得睇之前選到個4隻(ike lyn roy lucina)仲有無得選?

無得揀

Good
唔係遲早出斧Lyn

想⼀一
想有佢同呀哥嘅騎馬版

如果跟返上次投票結果
今次贏面最高會係大海, 聖王, Tharja同卡米拉

卡米拉究竟要出幾多隻

票投camilla

Aqua
Camilla
聖王
親生女
Lyn
Xander

各有3個版本併列最高

嚴格d 黎講親生女係4個

係喎

出親都係if 覺醒
連亨利都做到超英雄
真係無野好講

無計
鬼叫if awake多人識

803-1000 無法在離線情況下進行遊戲

iPhone 啱啱upgrade, game任務按右上角就咁

同埋投票無login投唔投到（我按錯無login就轉唔返 ）

Echoes最新出，可惜宜家d人唔受王道個套

睇吓FE出過乜FIGUER就知啦
大舊膠FIGURE: 卡美拉, 提亞摩, 撤莉亞
FIGMA 就露棋娜, 神威子
黏土人好D, 有麥魯斯, 希達, 暗夜妹, 櫻, 神威子

120k分終於練完垃圾拓海

分三票落Celica度先，Echoes deserve better

你地嘅練完係咪指爆4000hm

Yes

唔係真愛 既刷第二過啦

暴風雨既前夕係特別寧靜

投票投7次係咩意思?
分開選7次?
定係一人有7票?

一人7票，每日投一次

你地投死同1個角色定7個角色

其實我都唔知我岩唔岩

9投

投完係唔係有reward

Wallpaper同個d Nintendo points

識投一定投利夫

老豆係一定要投的

投Eliwood
因為而加幅畫真係好樣衰

之後又請番同一個人畫

山田孝太郎畫就好

Nintendo points可以換毛

換哂啦

既然都係鳩投不如幫手投下 Bruno

真係好樣衰

係都投個蘿利啦

不如投馬利拿斯
想睇佢點出馬車

feh反派當選就可以抽?

Yes la
不過老任未驚過

男人見到都心動
仲唔快啲投佢?

投透魔龍/曉之女神果啲牛鬼蛇神 又或者Echoes嘅盜賊頭

都無可能

已經儲多過一pack, 未試過有咁多石

我以為佢攞住個電磁爐

冇鳩嘅

好壯喎

利伸：非hehe

個安娜任務 唔升5星解唔到既
4星勁垃圾 順色打40塔比人秒

完美iv

我用4* 40lv 清晒喎

聽日投ninian

投左烈火劍士guy

反正咁多票, 蘿莉+1
釘宮
預計一定會投辛老大, 艾拉, Erika, 利夫.
其實求L其

偏左

睇嚟要10 萬先穩保5000內

31號又戰渦

幾好丫，我依啲半新手都係靠零技術戰渦賺毛

好撚型

新年神威有咩用？放咩隊？

冇乜用，高防但冇自帶近反，要魔改

近反
弓殺/切返
flexible
近防

咁就可以做完美嘅物防盾

放buff俾人

安心做buff機咪算

屌5042跌出3000名

10凸Tiki吧

Obstruct 3 如何

用緊

Mini渦戰入有船上個一關
試過打爆咗下面個箱之後，弓神威上返箱個位打右邊敵人
佢未死
敵回合上面隻騎衝落黎打神威
然後右邊個敵人就行唔到

101k 依家43xx, 唔知守唔守到5000

食祝福

仲有4個鐘

Round2

你同我frd一樣, 又係鐘意雷神
當年以為最後會加入, 點知(ry

屌已經48xx

Reinhardt都係佢條𡃁

但係佢冇馬騎

Btw細個唔識日文，個陣乜劇情都唔明咁滯

而家係咪儲石等新pool?

睇漢字
睇樣
靚仔同女唔係兵仔唔係大佬多數可以說得

而我而家都係唔識日文

聖魔

Fae

好樣衰Camus

投晒比西格算

投俾老豆都係識野之人

我到宜家都一樣唔識

繼續投囡囡

報告, 15萬分, 仲未入到1000名
呢鋪真係洗濕左個頭

無晒帶回肥，打唔贏大英雄地獄難度，有其他可行方案嗎？
另外，其實我比較想請教各位既係，我既陣容可以向邊方面發展？
我自己咁諗：
1）一開始無揀弓琳，馬隊無望
2）飛飛隊似係半成形，但核心英雄缺乏，飛瓜外，兩隻五星天馬太弱
3）重甲有兩隻黑騎，有艾爾菲，但係缺重裝行軍，太龜
4）難道步行混合隊先係我本命？

就咁睇落升cherche同cordelia 上5星 玩飛隊囉

不如過左週年pool 再問啦

新版紋謎係咁

其實混合隊都唔係好差姐
同埋我覺得你可以組隊全反隊，兩隻黑騎都有招飛埋自己友到既技能，機動力冇想像中咁差

馬車

其實好多角都想投，但係啲票有限

通常D敵方靚女後尾都會加入, 但呢隻無

巴打你o岩，我忍忍手，留返石抽週年pool

諗諗下覺得二黑騎（或者其一轉做神威）＋冰雞＋飛瓜似乎係我暫時最佳配隊，只要對方唔係有強力紅書或有用衝擊斬（戰鬥後換位）

今朝都仲係排萬5
Deadline fighter

107k
排4千

好彩望一望差啲失守10000

各位大大……我落坑了……為左新手包漆黑

107k x2

你無做錯到

107k x3

落7仔買兩支野飲無左啦,
課金健康好多

逼人清連戰

剩係要你清紫色難度咋喎清
10連戰你打最難難度?

想問遊戲畫面入面有啲角色背景點解會發光

武器鍊成

見唔到啲馬，真舒服

頂籠得返d半騎隊，好易對付
反而縛鎖難玩

原來一早穿左

最後一粒鐘比我衛返上915名, 岩岩好

(下次都係費鬼是追排名1000名)

又冰雞?
枉我昇晒3主上五星

仆你個街，我要報仇

兩星期先rotate一次的

話時話聽日出新角，今日都唔出預告

冰姬就係第四主

有毛冇材料突破

有啲危險，可能守唔到3000%

各位大佬，我應該 升邊隻四星上五星？麻煩圈一圈

同埋是否要升爆40 lv才變五星？？

應該得，今星期唔係水季節

後日先出
我本身都以為係聽日
但英文版個時間表係俾鬼佬睇
日文版個張係後日

丫係喎Sor

Soleil
Cordelia
Eirika
Tharja
Effie

先check IV
升左3主未？未升都可以考慮

開波大佬，我還未中 綠ike 同roy

我淨係得揀嗰隻咋

你都有哂啲要有既野啦

你意思係綠ike都未中？

玩左一個月，都係多謝各位提醒，要抽一啲想要既色/focus
其實我都未識之後應該點訓練？

Soleil
Cordelia
Eirika
Tharja
Effie

先check IV
升左3主未？未升都可以考慮

回開波大佬：
三主無綠ike 無roy
我較想升tharja 體值四星係正常無加減

同埋是否要升爆40 lv才變五星？

點解咁強調呢兩隻

我唔係大佬
正常tharja唔好升啦，等有加速先升，反正有4星版中
我一般都會升到LV35+先覺醒，賺多少少sp咁解

三主唔係 綠ike roy 同露淇娜？

叫得開方做大佬，果然同開方小子一樣係有d料到

(三主係阿福 Sharena Anna)

真豪華

剛剛爬番文，原來係alfonse anna sarena

咁我都未齊主角

希望幾日後傳承俾我抽埋斧艾集齊3主

三傻 廢到冇人權

其實我每星期打縛鎖都用阿福去斬9d斧頭佬

紅劍多到用唔哂

唔係隻隻都咁promising

我比左勇劍+佢食 攪到唔想升佢上5星, 加得少少能力值

阿褔+斧殺真係無乜邊隻斧殺唔到

呢個真

最尾你幾分

連開波嘅真朵你都唔識

無留意, 合埋眼9刷
我估有14萬左右卦

*下次追1001-5000位算

今次我都係第1次打8000毛，好撚攰

打到SP多到用唔晒

刷hm緊要過sp
宜家一隻角4000hm
本身有156隻角，刷哂就有6十幾萬毛

冇玩幾個月，打 Arena 咁多 +10
7 勝都唔係得 49XX
借問 Nino 係咪仲係最勁？

想問Eirika 4+10 有冇作為？抽到一堆4星，好阻掟

4700位10萬7千左右

最尾標得好癲
上次都係咁

五星+10，nino隊核心

唔係最勁，但都好勁

好啦 儲毛儲到2046

我玩4星+10算

一陣就儲到，抽夠11隻先難啊

諗緊應唔應該一夠11隻棋就升5+10
橫掂啲毛咁易儲

你唔用d毛諗住有息收啊

得一隻值得+10
勁但樣衰

Sheena?

係

睇你過唔過到自己

屌唔係丫 西瑪都樣衰
我想要10隻都無

有冇人會練利夫 ?
我見d 技好似幾勁
我仲好幾隻tim

點改好？我差1隻就夠11隻，諗住不惜工本魔改佢

多卡勁唔勁
紅重甲得佢有4星版？

遠反切返以外仲可以點

必殺鍛天空遠反迎擊

加問
傑特同君特有冇巴打有練?
見佢C技好似好勁

利夫咁靚仔
唔係唔練下話？

屌 個個都10隻
我+4就停左

我只係視乎性價比
認真對靚唔靚冇咩所謂
0課邊要求到咁多

其實如果靚IV 唔駛+10 （好似+6/7？）就已經會再加速/攻
但要高分另計

思考緊俾唔俾卡米拉佢食變地圖炮

b技配乜好？

是必要的
食啦

補師要練sp

Hea 玩幾個月，抽抽下 Nino +8
今日抽多兩隻 4 星 Nino, 儲多四萬毛就可以 +10

渦戰啱晒

救援3
脫離3
奉獻2

奉獻3

食莉茲學重壓時學咗回復3，用住先

又兩萬

點變地圖炮

好低攻
好變要elise

已經有防守分，諗緊做唔做仆街仔整4隻遠攻騎去搞鳩人

想問下呢隻咩黎 未見過既

原來啲迷宮咁易打
我之前仲唔敢入

第二章敵人

好樣衰咩

明顯係因為啲新角勁過舊角

btw卡米拉點解用必殺劍

扮ayra

我都用緊必殺劍

+1

J巴:屌 個個都中

蒙頭入閘

食黑絲

食埋阿美？

可以用必殺斧練武器到鍛
用20黃石

你隻莉茲仲未升必殺鍛?

無鍊班重甲
哂我d黃石，不了

5+0我都鍊
多數係推某個防去40

我都無乜心機搞班重甲，有毛先會好似你咁大改，遲d先

其實我係鍾意就用
再動全部煉左加速
雖然煉完全部唔過40速

呢隻好Q硬

好癲

學埋天空就完美

釨撚貴

整+10角唔計較成本

練滿40LV可唔可以up上黎比我地睇下咩數值？

食左未學
天空好低傷

學天空，arena score +2

C技未改
食防守謀策?

哇

龍刃

紅騎法應該高速

我覺得double紋章好用，重裝行軍呢

蛙屌
要抽綠色了

睇黎可以唔洗再投eirik

將魯弗萊升做5星就出米卡雅

依家將撒拉升做5星就出隻新火書

Henry同亞美有

抽到先係你

岩牙
估都估唔到直接出2.0

到你想撐分，無理由帶0突阿美同亨利架

第1次咁樣出2.0喎好似

謝絕低賤隊
全力抽龍女

不過eirika本書應該原本唔屬於佢？

等我有第二隻+10重甲先

2月前又要清袋

全力抽龍女+1，配尼尼安

我都諗住捱到傳承

你仲有幾多毛？
高速Draug又係好撚難應付

想問下傳承係幾％＋幾％？
精選係咪限定弓琳等總選舉四角？

尼尼安已經十年無出過場

我三個要晒

8%出精選，唔會出精選以外的5星角
今次會包Brave Ike or Brave Lucina
弓琳同Roy無望

見新龍女有個龍刃紋章嘛
另一個原因係，我煉左尼尼安把武，我要佢復活出場

普通非EVENT出2.0 真係第一次

所以精選傳承得一個英？8%全部係Brave Ike or Brave Lucina？
我已經有一隻Brave Lucina，但係無Brave Ike，幾時會知傳承池出咩英

最弱再動角

其實煉完武，尼尼安打一下，由另一隻替換角幫手移位，當做反擊隊buff機，可唔可行？（再加新龍女）

傳承係一啲精選5星+brave系列是但一隻（差lucina同ike未出），跟住再加一隻新英入去（得傳承pool先有得抽），加埋成個pool既5星應該有12隻左右，不過未有通告話幾時會出

打完BUFF 就無左再動角個意思, 用來做BUFF 機不如搵FAE又挨得打

31出啊

唔係呱
咁陣間都係留石算

唔知點解大紅章去得咁快，得返五百幾粒
其他三色章都有1700粒

有呀妹無呀哥咁唔公平

龍隊宜家主流打反擊，再動其實唔係咁重要
我基本上企好位等人埋黎割草

之前好多靚印都要紅章

紅綠藍無四系都有精選？

加上NINIAN 弱體質, 真係可以留在家中

嘩屌all in 龍刃

祈求頂到一下紅劍

係，每隻色都有4隻精選 好似係

對上兩次傳承pool

總之成個pool加埋有12隻5星

另外想請教一個問題，尼尼安煉武後，被攻方打一下，武器效果發動；但哩個效果係咪只能維持至我方回合開始前？

謝

紅綠藍都要抽

Nono無一隻紅劍係反唔死
屠龍刀都係咁話

Yes
咁隻新龍要唔要改雷吐做全反龍好

係，所以係廢的

係
係見到julia兩母女要避一避開

Julia痴撚線的
見過幾隻加10，惡到仆街

睇龍女招武器同奧義，應該係高速高防低魔防角嚟，咁就唔太啱全反

長裝空先導帶其他全反龍過海

想要兩隻馬法
整隊刃書馬隊

咁既話學上面個巴打話齋帶空中先導做運輸機都好

紅馬拎黎J的確不錯

我覺得係低速高防

Eirika好可愛

如果係高攻低速高防，咁招武器技咪可有可無
主攻一嘢扑得死人，咁敵人都反擊唔到啦
我估係中攻、中高速、高防，迫你抽多隻俾其他龍食 ，谷隻飛龍速度扮火槍

本身高速洗乜防追擊 又冇龍石殺

其實我鍾意用紋章多過鼓舞
宜家開始多debuff，紋章反而無死角

自膠，睇錯係反擊不可

咁即係又一隻要遠反嚟搞鳩啲高速遠攻角

但係冇龍紋

係無，用緊雙紋章，感覺非常好

屌 3隻都想要
如果有點點巴嘅財力就好

第一次出飛龍?

我講尼尼安

我意思係有Nono處理紅劍多數情況都夠
Ninian喺龍隊既定位唔係好明顯，可用可不用
Anyway呢個係個人睇法有錯請屌

用弓射佢落黎

NONO 仲要易入手啲

無財力可以試下開波力

effie +10 升唔升得過？

其實係唔係唔會有一個Pool特登係一周年pool咁樣架?

唔追分就冇必要，係要max分先需要4隻+10重甲

實有

40防41res
硬到仆街

1週年event無講實有咩料

見到都唔知點對付

多卡蒙頭都唔得

切反Tiki輕鬆，但多數一round搞唔掂

得，好撚勁

低賤隊又有新猛將

Btw隻又飛又龍咪只會多個弱點

可以玩飛隊

新手LM

個定位係咩
有double 弱點既自殘飛坦？

究竟飛龍定藍法會有4星版呢

4 隻
儲毛到天荒地老

唔洗一年就搞掂

+10唔駛一定用毛既.
有信用卡一樣得.

玩龍隊有不限地形優勢

可以食齊飛鼓舞既全反飛隊手段
入龍隊又可以帶空中前導打突擊
如果入龍隊，全隊都唔怕弓手，對佢影響不大
如果入飛隊可以考慮裝Lote's shield

又硬 (物攻魔攻都打唔入)
又有遠反+迎擊
鬥技場見到都幾頭痕

(用破甲槍之類果D武器轟埋去唔知得唔得)

但好染
希望中多啲索雷優

企防守地型打反手

佢無奧義主動打人唔痛的
唔難對付

多卡即係呢隻？

個數值好靚, 搞到我都想整返隻

係柒左D

抽20粒算

Cordelia有靚iv可以+5
不過等多5隻先出手

點解要等?
+5用住先唔好咩?

巴打有完美主義, 一係唔突, 一係就突滿?

準備定聽日要用既圖

驚抽唔到
到時鬥技就要拖住班未滿突唔知做乜
未滿突多過4隻又入唔到同一隊

Cordelia 四星都好似唔易抽

有冇人整3步行鼓動隊

唔係疊唔到既咩?

好正

你岩！
我純粹因為升左尼尼安把武，所以執著想用佢

喊出黎

好似得
Special cooldown count-1 at start of turn 1 for any Infantry allies with at least 1 fewer HP than unit. (Effects will stack with similar skills.)

如果3鼓動最低血個隻狂出月光都得

可以用爆_+火䉜武
辛格都秒到

佢個描述話效果將會累計，
我估應該得卦🤔

唔知有無巴打實測過？

要改一改啲字

比大漢輪

但只有開turn有用
所以打連戰會好好用

咁耐只係抽過一隻

宜家個個都暴力型, 3 round左右已經打完一局
其實都好夠用了.

可以疊架
所以其實可以開場華炎冰華

即係最低血果個可以CD-3 ?

yes

佢係第一round咁樣樣:-

最低血 / CD -3
第2低血 (有鼓步) / CD -2
第2高血 (有鼓步) / CD -1
最高血 (有鼓步)

咁樣樣? 我有無理解錯?

巴打你對佢好有愛

戰渦40%應該係新棋
最後一隻可能藍哥
20%應該係紅妹 新Ghb

利申得Ghb有得用

謝解答.
咁玩應該幾過癮
步行鼓動隊. (不過都好貴)

話時話阿妹揸紅書，阿哥會唔會走去揸斧/揸弓架

點解會變左騎法

最後一隻用必殺鍛 第二低用埋奧鼓seal
就可以開4cd AOE
打仆街連戰層層秒

投票喇喂

有出到奧鼓seal咩?
(上個月先入坑)

新角愈出愈勁
里昂係咪收左皮好耐

紅劍

姐係TT前又有新pool 呀哥加舊角？

送定抽?

加分角黎抽掛

柒左下次戰渦送
又送紅劍

我覺得佢不嬲都唔勁

係, 日文版寫得清楚啲

垃圾黎
7連用黎打大媽 點知俾大媽反死

用原裝本書定係改過？

我唔記得大媽用咩書
但我用刃書

就咁受一嘢再回擊佢好啲

刃書啲buff對大媽原書會冇哂buff

leon打反手會唔會好d？

咁難怪會比阿媽打死
唔食buff既leon=垃圾

我諗啲石捱唔到去一周年

唔知下個月除左一週年仲會唔會出情人節pool

下個月有超英雄
你話呢

希望有覺醒/if以外既角喇

咁樣老笠人地把雙聖器都得

有龍刃出現
加速nono同加速珐係咪玩正手都勁

加速Fae上50速不是夢

點點巴上水了

投晒比老豆

開方今期有冇食咩靚肥

食回復3好唔好

新英好似好勁，又要屙煙了

啱啱就係諗緊回復3

成個2月有好多新pool

B技加聖印
回血反擊流

Effie火䉜矛攻隊如何?
佢個防唔高
利申打完唔知點走

你抽到+10 一定勁啦

Berkut槍啦

即係又要玩反擊

裝左上埋buff，40魔防啊

冇迎擊肥

切反啦好嘛

Effie +res IV起手就27Res
Berkut's lance+7+4
滿突+4
重盾鼓舞+6
結婚+2
已經50 Res
仲未計羈絆，紋章，祝福

攻隊+回擊算

Rich

魔書阿妹咁夾硬黎ge

話時話幾時有得鍛阿妹把劍ar

點樣救以前出嘅角色

直接出隻翻新版

唉，無位抽新英

投薛凱琪一票。

結婚咩意思？

岩岩係kekeke都見到

其實我想講同召喚師羈絆誓約

又要抽綠
又要抽綠

原來咁樣叫結婚

你就係又要打J巴打 ?!

火紋傳統

依家抽淨番幾個鐘個pool好定等一週年好

打算忍一忍手等傳承。反正我龍隊太弱，暫時組織唔起

忍唔住download返系譜同776英文版黎回味下

話時話Boey條廢柴係咪連狗糧都不如
成10隻係度阻訂

都係激化鴉書做物理坦

4星加10啦咁

得我一個咁專一

歪中左隻5星

可以比重甲亨利食

生命的大地 華炎
其實幾好食

以而家遊戲嘅難易度黎講
呢兩隻真係難到癲

有人話佢就係火傳承英雄

宜家玩返未必頂得順

All in 綠色

慢慢睇劇情玩

邊個岩？咁留下啦

中間係光頭利夫會好啲

可唔可以唔好再話系譜難
要難嘅玩DS果兩隻最高難度啦

會唔會係因為細個玩，個感覺難d

系普中學時玩
烈火大學時玩
可能好似開方咁講
細個玩覺得難啲

咦你講DS

雖然唔想講太多
但我想問係咪基本上全部正傳都可以喺電腦玩返？
純粹想當故仔睇返

3DS以外都得

wii個D都得?
我未玩過776, 等我爆左就玩返GBA三作先

得幾粒石
近排洗左好多錢, 希望忍得住

wii曉女得, 我印像中幾乎完美模擬, 好過3DS果D模擬器好多.

我都好想忍住

睇片打縛鎖迷宮3,係咁試試左成支水卡左係第5版到

再望一望條片隻水槍,51防

留名睇你課

過完已經唔記得咗

鬼佬估飛龍唔會跌落4星
我就算課都應該等傳承pool出lineup之後先決定

傳承係幾時話？31號？

+1
傳承抽兩輪，有剩石先抽綠飛龍女

尋晚開返隻覺醒來玩(之前免費拎down完無開過)
地圖好大 好多人要控 好複雜
又無英文睇唔明啲劇情
都係等switch 新作先入正傳坑

玩舊作

gba三作啦 系統唔複雜 又有漢化
畫面又唔會差得太誇張

其實正傳我都係當年玩過GBA Lyn嗰集的漢化版
都係等switch 出再玩

我極想佢出舊作合集

封印入坑
之後玩nds復刻兩作 覺得無咩feel
後尾再用模擬器玩返gba 3作
其實佢出重制都無咩所謂 都係當新作玩

先唔講echoes本身setting有d差
其實3ds個remake整得好架我覺得

無3ds玩唔到
其實多數人都係唔鍾意nds兩作個風格姐

竟然無3DS

Nds個2隻啲畫風咁樣衰...

係，同埋echoes既故事已經寫死左，
如果冇寫死既話阿雷武應該變後宮王

得村姑同ON9女主咋嘛
其他女角好似唔多冧阿雷武
定係你想講remake可以寫到其他女都鍾意佢

仲有飛馬女都有啲冧佢架，只不過後尾覺得自己冇機先同賓仔一齊之嘛
跟住好似冇女了

唔啦
用模擬器玩硬係覺得差咁啲野咁

又好似係

尋日揾到GBA emu, 3作都裝到落iphone拎出街玩, 仲要有英文, 好撚癲

Echoes男角最鍾意佢
好錫阿妹

新手入坑應該抽咩banner 定係求其中5星都可以？

我隻覺醒都係玩到一半放棄咗，睇唔明劇情好橙

Wadiu
龍女勁到

Lv1 stat
俾一陣班歐洲佬參考

點解好似全部都咁低攻

都未裝武器

Myrrh同全部龍女比, 攻擊排第3
Eirika同騎法比, 攻擊排第3
L'Arachel排第1

無野好做唯有將啲就hit 500/1000/1500....HM嘅角用黎清體

Eirika咪即係紅騎版Nino

有冇四星抽？

齊passive技，唔洗諗

咁我繼續+10 Nino 算

等點點巴出手

點點巴好慘啊, 爆左box無位啊

白值通脹

只不過係十幾年，d 畫真係差太遠

我反而鍾意呢種簡簡單單
蒼炎, IF果種睇唔慣

三隻都唔會有4*

我都係，唔太鐘意3D戰鬥畫面/地圖
超任 同 GBA 果幾集作品反而幾鐘意
覺醒我係由頭到尾skip戰門畫面玩

我覺得呢種好正wo
好似好多鬼佬都鍾意呢啲夠簡單

我都鍾意SFC/GBA呢種戰鬥風格
3DS完全skip哂

邊度講?

課咗一pack 希望中番1,2 隻

我覺得問題唔大

多謝開方之力

歐洲人口氣

屌呀，無哂位

nino 依家最好點配招好
我得隻+攻-速

係時候賣嘢

一直都無變過

集氣開波力

歐洲人...

一抽三星軍師 等移動技pickup算

30 石抽到-Hp + atk myrrh
收手等下個pool

70石雙5星

又係唔中妹妹

又中多左隻brave ike
可以放心比nono食

9石雙5*
多謝開方

今次大獎係邊隻

飛龍

30石 中一隻新 eirika-def + spd
算唔算好iv

最高速社紅馬

我減血加速
加速+4

2隻飛龍
加攻減血
加攻減速

9石兩龍女

同我斬撚死呢個歐洲人

一開四白一藍

屌 -速 Eirika

on9

係真正歐洲貴族入面
我極其量係一個土耳其人

飛龍速+4防-4

回鍋新手值唔值得抽個新pool? 定仲會有周年pool?

一次三個艾莉可

喂大佬啊留條生路俾下其他人得唔得

分隻黎丫你老母

齊SET

上個pool忍者變4*

睇嚟今pool有可能有下放

個個新英雄pool都會下放一隻架啦

我估公主變4星

一周年pool 係幾時
而家仲有40石
留定all in 呢個好？

全反斧個pool咪冇
三隻都用專武

收得工

藍馬法用刃書基本套路？

2pack齊3隻+呢隻

藍馬法加速減血

有阿福

死線有4*肥未

阿福係紅劍

火薙劍肥

唔記得

中左阿妹+spd -res, not bad
安心玩mhw

聽講下放忍者有

12石，要還神

隻龍上唔上到特效盾?

抽到隻減攻加速azura係咪廢左

睇來係主線未做過TITLE 既角色 (出左係外傳個啲)
好大機會會有2.0然後係主線TITLE

得

NY?

Singer iv 唔係太重要

準備玩步鼓隊

有無人知隻新飛龍點配技

拿巴爾真係慘

屌你老母30石乜春都無
俾你班友黑死左我

回復3/離脫3/槍殺3

開方個黑仔線係30石

原來我啱啱隻五星王子marth都係減血加速

總之就嬲啦

利申：中完兩隻五星之後六十幾石乜撚都冇

開方次次一抽入魂

60石3 隻五星

近幾個pool都好黑

我仲抽緊新春POOL 想追卡米拉同歌姬+4

咁癲

已經+10 再中真係

140石中得兩只5星
隻新飛龍-防加魔防係咪廢左個專武

我感應到今次傳承會出斧艾
一週年前盡量榨乾你班仆街仔

中完兩隻五星之後乜撚都冇
利申見好就收冇再in

抽左20粒 理智叫我收手

理智已斷線
一pack 得隻減速Eirika..
俾隻Amelia 拉走埋我隻龍刃

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛∼
等下個pool出黎先

仲有6日就出傳承, 呢個pool開到9號, 死忍住啊

屌，呢度咩事？
咁多歐洲人

我忍手唔抽

睇住你班仆街係咁中好難忍

我全部擇哂名, 名單如下:
點點點點
黑田孝鳩
Ep唔識串
其他
黑朱鳩力
大夫
蛋治奧
隱性基因

抽到好灰

睇錯忍唔住手抽

希望其他人可以block柒名單上的會員, 從而提高討論質素同埋改善論壇氣氛

隻飛龍 能力值總和係全game 最高 高過重甲
比雙弱點佢就係因為咁

想要

我check gamepress, 佢bst 167, 低過好多重甲喎, 難道個page未係最update?

把專武 16攻+3攻 同 本身加左獅子 = 198

昆我
明明167 黑騎174

漏咗萬惡之源

唔好再激佢啦

傳承pool出之日亦係我出雙糧之日

點點巴都唔夠位抽

武器同獅子加成唔計落BST
不過佢的確係有最高BST既龍, 甚至係飛雞之最

其實係少龍啫

爬文啦

阿妹真係好撚正

佢五抽中三隻5星，詳見第25頁
利申：葡萄

歐洲人去非洲旅行唔會改國藉架喎

點樣可以入藉歐洲

等我煉佢專武，剋返你班龍女黨

紅藍馬法點玩好？

2pack先齊3隻都要扑

原來係咁, 咁OK啦原諒你, 希望你無講大話

阿妹已經+7, 仲係無心目中-hp +atk 既iv

i mean 劍妹, not 歐洲妹

無

真係好靚
想keep一隻

i mean歐洲

真。儲石黨參與唔到討論
利申：絕對唔會越儲越少

我都係儲石黨

唔係+spd好啲?

+1
起碼睇埋一週年有D咩先會抽返轉頭

利申：12月頭開始由零儲起，而家有486粒石

因為我無

486粒石

我過一百粒就會手痕一世發唔到達個啲人

劍妹+atk係+4點, 好似so d

我宜家用緊既係+spd - res, res -4, 蝕晒

呢隻驚強度通漲好慢 啲角係好耐用
但得一隻勁5星+10 都無用

用愛黎玩就ok

無課集郵就夠啦
除咗鬥技場要用5星+10，打其它關用5星+0都夠

我只係儲石等1週年

無一隻可以打天下

Triangular adapt + breaker 4星+0 隨時都打得贏相克既5星+ 10

真心欣賞儲石黨
男人應該要夠定力

大師兄
我而家得200

唉
退坑 居然冇一隻抽到
嬲

因為玩得唔夠耐，5星量唔夠多去應付唔同情況
同埋5星+0都係要魔改，除非好似網上堆神人，全4星零改計晒數去過關

魔改nino 勇書哥呢堆易抽又勁的角色先都應該會易D玩

個肥佬真係近期算易的大英雄戰 ，不過都係要魔改完先易

火紋界蕭別離

我覺得如果要玩+10
等傳承pool
谷死一隻色會比較上經濟d
因為傳承pool一定唔會出非pick up既5星
狂抽一隻色
一次過突爆3隻上+10
咁樣已經算比較經濟既途徑

利申：上次傳承pool狂抽紅色
谷到西格上+8，B Roy上+5，龍馬上+3

我覺得傳承pool好伏
中5*難過普池

諗諗下 pnd 呢啲game良心好多
抽完一個練佢就 打加蛋，練技

火紋要練一個角色要抽11個

火紋同pad個機率差太遠，我諗抽4-5個新出5星角先等於抽一隻pad限定

仲未計好多3-4星角抽夠11隻係0難度

數據上傳承pool係8%五星
平時D pool係3%+3%中五星
帳面睇傳承pool係抵玩少少

不過實際上佢果8%我都唔係好清楚佢點計出來

12角色平分8%

無辦法, 一定唔易
遊戲商唔會咁易比人+10
但如果要抽到+10, 我覺得傳承pool係比較性價比好少少
(如果果隻色果3隻都係好野)
好似上次咁, 紅色係實中西格/b roy/ 龍馬,
我覺得算唔錯了

マリカ

你上次抽左幾多石？

3packs

3pack淨抽紅色, 另外又抽左少少綠色
未抽前本身西格已經+3

好貴啊師父

你地老patpat大把毛
新手追唔到進度係要付出少少

1pack=HKD588果種?

所有驚 1pack=最貴單位嗰個商品

就算老過化石都換唔到老豆+10

油王收唔收契仔

點點巴打淨係中柱都就快中到隻+10出黎
轉過頭睇下班蟻民，日日計住幾時20000毛推個+1

FAE都中到+3

睇見點點巴，令我更加唔想課金，多謝你

巴打呢度幾Packs?

18 packs

第一次聽PAD良心
火紋依期新角絕大部份抽到唔魔改已經好好用
+0 都好夠一般人用
抽唔中會不停加5星% 仲要算係佢最先引入
(PAD最近都引左入)

PAD 邊度有抽唔中加%

我岩岩幫朋友抽MH pool 佢話有既？我都唔知

FEH 淨係可以簡色抽已經慳唔少

新龍想用番雷息

只係睇到個POOL D % 唔係加%

下但佢把野成19攻

另外課多300 ~70粒都係一隻都唔中

屌有撚用

綠色 5星 龍

Fae.........

19攻咁勁?
專武嗎?

本身把武勁好多

專武

綠龍用加攻減防 定 加防減速好？

成萬蚊

All in 100石，得分身中阿妹

一萬蚊對每個人嘅定義都唔一樣

好難用
大5防擺明用嚟打range

佢防真係好高
把野好夾佢嫁
真係唔應該換

但會哂左a個位嚟令佢專武有用

睇番兩隻馬法加能力咁鳩
一個17+3一個22+3

紅馬法+atk-spd

結束呢個回合
加防減攻，最西個體

隻隻都唔同build

難唔難打

走哂去針冰雞
放棄左

紅色針藍色?

屌你老母，抽撚左18隻先有一隻加防減血

不得了

係 已經企左防守地型
左面係我隻黑騎
A技同seal加埋有47防
不過當初右面係希瑪冰雞頂就唔知會點

今次帶左殺手

平均打緊幾多分？

請受小弟一拜

71幾
唔會夠留

好快留到
你兩隻重甲+10?

睇錯，無野了

其實無merge 有無可能boost 上去71x 一場？

勉強繼齊三隻5星技，用咗一萬毛
仲未計暗藏嘅要繼三本刃書要6萬

全重甲應該得，但會比啲+4，+5勇書弓凜玩死

4隻近戰5星重甲完全無merge
裝哂240sp聖印
大約700分一場咋

Henry都輸左比弓琳了
係時候改綠鴉/食速防絆

升隻龍啦

鴉書激化打勇書弓凜

見過712 上限嚟
+0黑騎亨利冰姬艾拉

得-攻+防nowi

乾塘
已經將全隻驚啲石挖曬出嚟，一周年唔關我事

課佢老味

食埋祝福再撞水季節，上到716喎咁
不過全世界都高分就真

上限冇辨法場場712
除非洗劍

竟然係咁

宜家搶埋里昂個飯碗

咪姐係pool 入面隻Erika 囉

已經有16隻低賤5星
可以組4隊

勁過師傅

我見到既已經唔係錢咁簡單，我見到既係愛阿....

新手想問下要點組隊

原來係大英雄嗰個lyon

借問聲-攻+防嘅新龍女有冇得救

多左好多新人

+攻-防

隻龍都係等出傳承pool先抽

本身都55攻，減咗都仲打得穿人

我隻減攻加防enrika就真係

新手個倉係咁既咩

一隻最強iv+10
再多7隻

希望有

我都想講

其實梅爾係屬於龍隊定飛隊？

五星奧丁

技能學左可以換，入兩種隊準備兩套技能咪得

原來聖魔又係好似echoes咁分兩條主線
第一次玩，好好玩

打七連可以用同一隻？

縛鎖唔得, 就算同一場都唔可以用相同角色
我意思係打縛鎖以外既情況

減防就... 真係最差

我抽黎為左打七連。。。

咁用唔到嫁

我嫌啲關太簡單

玩左頭6關, 揀左中間難度, 易到切菜咁

千奇唔好喺大地圖打怪升級 如果唔係會切菜切到尾
不過故事唔錯 lyon應該係其中一個寫得最好既反派

都成20章, 起碼夠玩一兩星期
另外兩隻試下玩最鳩難度先

多左既飛龍係咪比其他人食龍刃好啲

一係+10
一係俾人食龍刃

封印hard好玩
烈火好鳩 分Elwood同hector篇 但係得幾關有分別 同埋hard mode出得太少人唔夠爽

老豆告急

唔係又camila掛 要出幾多隻

宜家睇得明劇情投入感大好多
短短幾關就感覺阿哥智勇雙全, 阿妹就麻麻
阿妹D同伴暫時得Seth個性比較突出

我要投哂AZURA 啦咁

azura又係
要出幾多隻先夠
阿妹又而加出左 點解唔等下

係男女頭兩名先特別版？第三名有無？

我覺得聖魔太注重系統上既開發
關卡設計比唔上封印
角色塑造更加比唔上烈火
btw 你記得玩左封印先玩烈火

Celica係咪因為東山配先咁多票
Btw投下勇書哥先

第三名冇

男女各2

好

但係聖魔無技能系統(?), 暫時覺得太簡單

聖魔好似係第一作有技能系統
不過技能係跟職業
姐係例 狙擊手有 技/2% 必中 好似係
封印同烈火連呢啲都無

原來係咁
因為SFC兩作都有技能, 我以為之後個D全部都有

係? 但我記得聖戰已經有技能系統

新個隻飛龍+atk - res, 用唔用得過

唔要俾我

咁應該係聖戰之後到聖魔先有掛 中間斷開左幾作
之後唔知點解NDS復刻都無

話時話,
feh新一集個故事講到阿褔都幾型同醒目

Celica如果贏左
唔知揸劍定係補師呢

正呀，最鍾意Celica 港女

希望有自選
可以揀卡美拉
飛龍矛

Celica都港女
On9女人一個

又Camilla

上次總選之後6個月先出到隻角
今次3個月得唔得呢

其實呢個要屌一屌IS
明知2月2一週年, 好心個投票就早D搞, 一週年正日有得玩咪大家開心

定係佢一早set好哂D技能, 投完票畫幾筆就即刻推出黎呢

佢連阿妹都出到2.0
可能其實hit既角色一早畫好哂set好技 之後排緊隊出呢

其實唔奇

一周年抽一獲
總選又抽一獲
定你班課長回下氣先丫嘛

Camilla點解咁受歡迎?

宜家就係唔想比課長回氣

無乜邊個對波大過佢

我份好簡單.....

行左轉twitter 同reddit 其實無乜人投
應該

唯有用住先啦。。

係時候食埋隻唯一嘅hector了

俾邊個?

新龍

下洗唔洗啊
你留返隻hector俾effie個D好過啦

Effie唔食都得

咁條龍都可以唔食

仲有Draug

呢隻用呼吸

如果全重甲，遠反的確係無咩用
未到730+既話都有用

揸劍喇
用蘇菲亞寶劍

留返3.0先出

紅劍重甲

我都諗緊係咪比hector 飛龍食

你地好有米

得一隻肥咋如果唔係唔駛諗

前前後後抽左7隻海哥
好似食撚哂

一隻都無
未擁有過遠反肥

So rich

我都唔夠海哥，最後一隻俾梅爾食埋

我一隻都無
係一隻都無呀

我有兩隻珍藏緊, 就算係食, 只會留俾+10角

1年前download，每日拎石同埋有時抽下
依家開始玩

1take搞掂哂

輕鬆

今日兩抽中左
加攻減防is ok

兩抽
減防唔係最差？

咁緊係唔係最理想
不過本身防高, 靠buff拉返個防都唔會話好脆呱
況且加攻, 輕鬆上60攻

歡迎回歸歐洲行列

頭先手痕

佢減防係減4

屌佢老母係喎
仆你個街丫

大夫, 尋日已經擇左你名喇喎, 想點啊宜家

跟開方巴抽中咗 #

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

好多人都跟我個時晨抽, 多數中好野

今日咁旺場嘅 人人中五星

我都中左 不過IV唔靚
粗粗地用住先

點解我出2隻斧頭佬既？

唉你遲左一步啦, 俾其他巴打中左了, 下回請早

都好呀, 可以直接送還唔駛諗留做肥

兩隻都做到拉人肥同騎刃肥

嘩屌, 試左勁多次先過到
呢2000毛唔易賺

呢隻撚屌宜家4星+9
諗緊俾佢食戰鎚+同埋槍殺
隊撚死班重甲

大叔你都要

打縛鎖成班重甲
重裝特效好野黎

屌成班歐洲佬

X2

老豆告急呀

手痕倒哂啲石

呢個Pool係幾難忍, 我要忍多幾日
睇埋傳承pool咩料先去馬.

110石得
倭刀鬼金肥
亡國女
書艾莉可

艾莉可iv safe
亡國女減攻加速

亡國女即係邊隻?

藍法

舊個版本係飛兵亡國皇女

都好丫, 110石中3隻.

雙救援再動
火槍獅子離脫剛劍 cordelia

成場不停疾風迅雷飛嚟飛去，好撚易

好在有紅劍技量同紅書技量

下一個pool幾時？

老屎忽根本可以花式過關啦

31/1

31-Jan, 7-Feb, 9-Feb 都有新pool
請預備定信用卡

垃圾驚, 唔課

口裏說不

超英雄pool係點架?

聖誕嗰啲

唔知啊，超英雄多數係改下現有pool角色，屬於限定角，唔會擺落常有pool度
即係好似節日角色，再動pool咁

王女用勇劍定火䉜?

咁姐係有機會出情人節pool?

出過婚嫁

升完呀妹試兩次就過到

Reddit見到嘅無課金/無繼技隊

不過係打Lunatic(超難) 唔係Infernal(地獄)
不過都夠拎4* Lyon

多左幾隻艾莉可
用黎突破定鬼飛肥

火薙投資完都唔見得會勁過原技好多
而且唔推加值之下run火薙風險好大

一個字 賤

對撒拉有愛一路用, 不過要夾硬過

我減左攻

Infernal 打得好狼狽

好彩最後都過到

雖然畫好似
但係唔同角嚟
game都唔同啦

1001

艾莉可個衰妹搞到我做錯事

RIP 唔好勉強，我相信改唔改都係垃圾

但係有加速

係咪要抽埋啊哥

有阿哥就好
我覺得有阿妹就要有埋阿哥

原技啦，玩咗陣duel sim，火薙要配埋死線先有原技嘅水平
而且減攻IV對住硬淨少少嘅紅劍已經做唔到2 hit KO，無謂浪費毛同肥料

有冇辦法打4下

就算夠速度追都唔會影響結果
王女兩下殺唔到果班友，九成會喺反擊果下開奧義秒你

7連 5場見3次同一條友

已用米卡雅

尾二用左勇書妹打黑騎
最後一場發現有3隻重甲同弓琳未用

90000毛

洗唔洗開post 總選老豆告急

推Camilla 做第一ok?

唔好喇
比啲機會其他人喇

Celica

無人識佢呀

投囡囡

[I/A] FEH 火焰之紋章 (36) 老豆告急西環下令救亡

無人開post既